中原歷史=/=中國歷史，中國歷史只有70年

大家認同嗎
中原歷史5000年
用國家去定歷史其實好撚錯
用地方/民族去定歷史先合理

認同

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

華人歷史
中原歷史
中華歷史
佢地嘅優點
中國統統都無

不嬲都話中囯歷史有70年
仲參考日語漢字發明中式日語漢字
好勁架

華夏歷史感覺啱啲

明明中国破壞晒華夏5000年文化
而且得70年歷史
係都要開「中國歷史」四隻字誤導人

真係好仆街

西史又識用「西方歷史」
中蛟又唔識用「中方」
真係好撚賤